【星島日報】曾俊華：視民望如貨幣

前財政司司長曾俊華昨日正式宣布參選特首，他對市民有正面反應感興奮，希望宣布參選後會獲更多人支持。他又不失財爺本色，指視民望如貨幣，民望高可推動更多東西，因推動不受歡迎政策時民望會被消耗。

下一句: 視錢財如糞土

1/1 曾俊華認為重啟政改應以人大831決定為基礎。